Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (12)

開定先

唔係淡友開

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (11)

每個post置頂

Sushi 狂爆上 $7.13

LM

粒sushi升極我都未回到本

你幾錢買架

六百幾果陣stake入去挖

升到好想all in 但又想過埋20號先

$600 幾？？？ 你係一開波人地炒高拉升放貨接左火棒

ETH肯生性未

dot

代答啦
1. 新屎坑 上個月先出1inch token airdrop 宜家好多人都買大量1inch去做liquidity mining, 所以宜家挖礦apy都仲係好高
2. 1inch exchange 性質係exchange aggregator, 即係佢除左有自己pool之外佢亦都會連去其他DEX到做trade，佢smart contract入面會幫你格晒價搵最佳既價格去減低price slippage, 所以都唔算uniswap 同sushiswap 既直接competitor
3. 你上coinmarketcap睇下佢個流通量同市值就知佢宜家個價都仲算underpriced ，而且佢airdrop解鎖期好長，起碼要一年之前先會dilute

不過好多人屌1inch分好大份比early investor，無記錯好似得5%係留比liquidity mining

我係挖eth/usdt

點解唔買sushi/eth..............

搞咩呀 有庄家捧緊佢上去 再割韭菜？

Btw dot係有實力嘅 但距離mass adoption仲有一大段路要走

其實dot幾時出smart contract?

果陣都係拎少少黎玩下咋
不過算啦只係賺少左
過多幾個月unlock period APY就直線上升

覺得會上到幾多左右？

Sushi就來出 Bento Box , 肯定瘋狂的升

不過我覺得uniswap都仲會係龍頭
liquid mining 只係多左投機既機會
賺wei/sat都係靠手續費最好
不過一日唔解決gas 貴問題AMM都係無出路

巴打答得好詳細
補充第三點,
其實1INCH token流通量真係好少(仲要好多人係拎去做stake)
所以市場籌碼少 大升(都可能大跌)就好易
個市都繼續炒起Defi類token
即係啲人覺得Defi 有得繼續玩

TA層面:
幅圖個setup 好靚 下面support好硬
如果呢轉冇拉回就繼續gogogo
有望重上高位

我玩幣嘅錢唔多
輸咗唔肉赤
贏咗食大肉
自己take risk就ok

近排真係愈推愈快 記得之前一個月都未推完一個post
可能有需要加返少少置頂 好多人入來都係問果堆問題

宜家個置頂都嚇走唔少投機新手架啦

新手想問下
買加密貨幣 唔係一係買sushi,一係買eth?
買 sushi/eth <---呢個咩來的?

上面位巴打用錯字
應該係stake/挖
買就當然可以就咁買sushi 同eth

新手喺到

呢個係stake入網站賺獎勵 如果放入Sushiswap 你要將同等價值既sushi 同 eth 放入同一個pool 之後就會挖出sushi

Lm

以為兩個一齊買 而家壽司升到咁都唔知放唔放好

Eth唔知企唔企得穩1300

1INCH 咁快就火箭

Strong hold and fly to Mars

跟左你入

諗緊加唔加倉

eth 呢排performance 唔錯

買完扑暈自己
btw 佢個價真係chok 到仆街

想問下各位最初多數喺咩途徑學crpyto?
最近睇緊

都係一路買一路學，買買下btc/eth 就睇埋有冇其他窿路搵快錢，當然係小注，自自然然就會睇多啲文章同隻coin 背後技術層面，培養個sense 諗下隻野係scam 定真係有潛力

宜家仲興緊嘅defi 係其中一個範疇，識玩真係幾多窿路賺錢，不過高風險高回報risk 自己take 啦

想買多二百粒入binance stake
睇下朝早可唔可以同人鬥快搶60日

當一年keep到40%APY
萬一唔好彩個價跌應該都未死得晒

我都係入場開始買，唔買唔知點玩法
咁其實crypto係大多數睇基本面, 例如應用、技術層面、將來潛力嗰啲?
技術面會唔會都重要? 我諗同stock嗰種玩法係好唔同嘅

可以睇下myethshop d文
佢地個平台食個差價係大到痴線 但係d文對新手來講幾有用

而家仲入得過？

你可以咁講既
crpyto基本面唔係睇佢PE PB
係睇佢背後技術同埋有冇mass adoption潛力

技術面就留比其他有短炒巴打答
自己睇市經驗覺得TA 應該易捉過stock
啲pattern仲係好明顯

短炒你自己set個心水位就放啦
呢啲價唔會持續好耐
同埋除時跌返一半落去到時就喊都無謂啦

我嗰本好細 收益率嚟講已經算係 係覺得冇乜感覺 想睇下有冇機會升到一百幾蚊但幾十倍 如果有就不如唱擺喺度算 本身想放咗佢入eth/inch

有冇人同我一樣成個牛市都冇賺過錢
越升越唔敢買

牛市果陣真係高J好過唔敢買
最多分注入蝕都無蝕咁多

長揸既話真係hodl BTC ETH好D
同買藍籌一樣道理
係賺無咁多但風險低好多

屌你老母 又話tether俾人告 而家又升到咁

唔係掛 發生咩事

SEC出左通告先算啦
啲小道消息都唔知真定假

但如果真係發生嘅話成個幣市都唔知會點

自膠 呢份好似已經係old news

(Latest) Update

其實usdt有事仲可以點玩

大把alternative 但係唔知道transition 過程會點

唯有祈求佢出事之前可以decouple 到去其他stablecoin

好嬲好嬲 SHUSHI 4蚊放左

BTC又小冧但ETH反而上左去

Usdt會否成為熊市的催化劑

D人賣晒D USDT買其他asset唔係牛市

reef隻衰野我0.0125買,買完一個星期跌到0.006
個陣勁驚,去到依2日pump返去成本價冇放到
去到頭先我竟然訓訓下札醒左就去睇幣
一睇見佢冇啦啦0.011彈到上0.0188就即刻賣哂100%
依個價只係維持到幾秒都比我賣到 依家變返0.015
真係夠哂-6 太開心啦
但食盡驚風散 唔敢再店細野 玩大幣算

我7好多,之前1蚊買1.3放

開始跌啦 人踩人 聽日ifc見

幣災靜靜降臨

係就快啦喂

無法認同更多

一直想等ETH升多少少轉去ADA

Sushi
只恨買得太少

而家升到咁，唔敢入

升3倍左右就套現

真係好開心 大家入去一齊傾下Sushi

曇花一現
好快幣災架啦

留個名，1.88 入左500個1inch玩下

又升左

Shitcoin 狂潮
Bitcoin 已成過去

支持望佢上3-4蚊

完了
跌到

哭了

VET咩事咁廢

昨日1.5x 賣左d btc都入左d
而家換番btc 重多左

Btc呢幾日都唔識郁

如果個市繼續炒defi
3/4蚊真係唔難
打算sh睇下有冇機會升10x

就係見btc 係36000+- 500 不停上下郁
所以轉走左1/4過去 1inch 睇睇

代表買盤仲係好強
好事嚟

牛市完了

你走先👍🏻👍🏻

走晒 全倉usdt

契媽都未走 點會完

Btc依個走勢
好肯定係好多大資金入緊場

遂漸實現

契媽可能沽緊貨

34000, 聽日3萬樓下見

我自己淨係1.25 入咗一注就做staking

ETH硬到

痴根之前好少會咁

eth 既影響力會唔會慢慢超越btc?

炒落後?

唔同用途
eth有機會成為通用貨幣
btc唔得

係就入貨

eth唔係用黎做貨幣

睇你點定義咩叫貨幣
我覺得唔係無可能

bull trap已成形

大針大jump

逢星期日free fall

eth 好似好硬淨
諗緊走唔走住等回落再入過

本大真好
一下回晒gas fee本

大把alt更值得炒
比我就唔會玩火

琴晚走左

會唔會咁準啊 我就真係唔信啦

點解

rip通常一升就升兩三倍
睇好上番$1

計過要幾日先回本
不過慢慢擺冇所謂
本好細 呢度大把大戶幾粒幾粒BTC咁買

新post估多次先
bitcoin最尾會跌到24000-26000先停

竟然
睇好呢隻將來入top 50-100

佢哋買嘢係唔會郁到個市價 同埋橫盤期間越插越買

有大戶出貨
然後下面又有人接晒啲貨
即係啲籌碼係高位換手

要放both eth同sushi先有得挖?咁係咪同binance locked staking唔同玩法

唔同架
呢啲pool 係會有蝕嘅風險
好難一句解釋晒佢點運作
你做locked saving 即係定期
係保本的

但睇個AYP兩邊好似差唔遠?

i see. xxxSwap個d係yield farming

覺得今晚會大跌

魔鬼在細節
佢呢啲liquidity pool 係用返每日收到嘅手續費同埋鎖倉值去計出個apy
所以個apy 係視乎多唔唔多人係呢個池到做swap
日日都可以唔同
但未包你個pool 嘅幣價升跌造成嘅暫時性損失
佢根本唔係定期嚟

升反晒

好吸引

本太細玩唔到

依家eth呢個價唔想risk佢 hodl算了

所以我都係擺

想請問巴打 我註冊唔到AC

我月頭填晒料，話要等兩三個工作天，等到而家都仲未得

你搵客服佢即刻幫你搞掂
不過佢有排先覆你

樂觀啲睇 越嚟越多人玩 1inch自然俾人推高

我入完資料 佢彈左個咁既ERROR MESSAGE 俾我

Exchange
Unsupported Jurisdiction
Currently your country is in an unsupported jurisdiction.

係咪用手機入㗎你
電腦我入唔到

我電腦整呀 點解依家整唔到

你試吓用手機整 整唔到都無辦法
懷疑係龐氏騙局

其實宜家仲有無人用bittrex
揾返個陳年account黎玩
但佢alt coin 既volume 好似好低咁
同埋無list 你地講果啲sushi

開binance ftx

當年係幾好用

如果肯比gas
就直接放1INCH 去stake啦
都有45-50% APY

大概要幾多%

我前日lock+stake 用咗around$55usd (唔記得嗰時啲ETH幾錢了）
不過好似有得set平啲
都係睇下gas貴唔貴
之後claim reward/unstake都應該要比

所以咪話gas都係成本嚟
你有幾千幾萬粒stake 入去咗梗係ok
得少少貨要承受嘅market risk 係大太多

本少放binance都唔差
不過要鬥快

呢幾日連15日都一陣無晒

1 inch sushi定dot有前途d

前幾日睇明明15日冇人要
可能呢幾日炒起咗/多人講咗

1inch升到1.9，仲入唔入好

請問你地會唔會直接喺trust wallet交易？一次要$8.72美金
其實係咪算貴？用返binance交易好啲？

即係DEX
trading fee會跟gas price而上漲

剛對比過,binance 兌換價靚好多

點解呢度好似無咩人用bitstamp?

有冇巴絲用ledger live 直接買幣？
佢接受visa credit card?

想請問binance 有冇得直接買USDT ? 定係一定要同人買USDT ?

USBT 同人買，直接信用卡既話就直接買個隻幣

即係冇得同binance買usdt既？？？

1inch突破啦

可以喺binance 入面，用佢個c2c平台，搵其他用家既商家買，可以轉數快或銀行過數

或直接信用卡 幫binance買幣，但有3.5%手續費

Hodl =hold?

1inch 平台？

Yes

咩 apps

喺play store搵唔到

$2
唔知會唔會有pull back 呢

好撚正

不過鎖緊倉

我都stake緊賺下幣先 起碼升到$8-10先考慮放少少

希望1INCH上到marketcap頭20-50
呢年應該都係Defi 嘅年代

搶到30日

係咪要朝早8:00

搶唔到唔加倉了

15分鐘 MA7同MA25 低過MA99係咪即係跌勢

大家目標睇幾錢

5蚊先啦，唔好咁大貪

財息兼收ready

busd其實係咪都係一個好可靠既穩定幣？

我見佢喺binace入面，用busd 買btc or eth,個差價窄得好緊要，同usdt不相百仲

但明明 成交同市值busd都低過usdt

唔知點解會咁

隻隻defi都係咁升嘅喂

因愛成恨，suishidown

都ok嘅，BUSD係Paxos做custody ，PayPal做crypto交易都係搵佢
遲啲PAX有Chainlink proof of reserve實時證明背後有100%美元喺銀行，BUSD可能都會有

不過低liquidity攞嚟做trading pair就差啲，同埋你放喺Binance仍然有exchange risk

睇落仲安全

All in 目標價$10

BTC幾時重上4萬

G chi

岩岩開始玩
binance 無得用信用卡買
係咪要去 crypto 先有得用信用卡買

睇睇下閪波 BNB做咩冇啦啦爆上

個頭咁講完其實我0.016再重買返
希望dot可以更大力影響佢

原本以為自己已經心如止水
但portfolio每日新ATH都係忍唔住不停refresh

快啲拎去儲息賺上賺

binance用c2c同賣家即刻買咪得
用轉數快

新手拎5千蚊港紙出來玩下先
昨晚買左3百幾粒1inch

真 6000幾粒唔好浪漫
stake一年就多3000粒

meme黎
以前外國有個人: I'M HODLING!!!!!!!

個個都買
chok 到仆街喎個價

你地用邊間stake, binance?

所以我都預咗有pullback
反正我sh 冇所謂

HODLER

Go big or go home

之前換左1／4 btc做1inch，諗住1inch升高左換番btc
1INCH而家升高左，但唔捨得換番BTC

一樣😂覺得太貴

當低減價入BTC囉

呢啲同細價股好似
你永遠唔知個莊幾時出招
只可以靠自己估幾時先叫低位
隨時跌到無底又得

準備去1.6

1.4入左，已stake 30日
出面大爆炸都唔關我事

咁多新手
alts應該好快急插五六成

已經大趺咗

低位入晒貨

Dot跌太少

想問下ios 呢個list有冇得改
去binance widget ticker 改過都冇變

揀另一個

Dot/ 1inch 好

link 個價好似算係幾穩，慢慢升上去

尋日升幅已經全數蒸發

邊個 佢default 得3個比我揀 分別跟係大中細size

基本上大部份mid/small cap都有莊睇住
冇莊嗰啲直頭唔洗玩 因為永遠唔會升
玩得幣就預咗drop to zero
都係以小博大
唔好allin 身家玩就得

2013年年底BTC由$1100跌到bear market低位$200
到2017先過返呢個ATH，hodl到抵佢哋賺大錢

係咪太多一寸幣打手搞到個個都入

利申我都staking緊 條船開始重

原本得我同1inch 打手巴討論
無啦啦勁多人買
條船唔知幾時沉呢

息都賺死

我錯了，唔好沉

上面已經有巴打allin
唔知佢講真定假

一係fatfat 一係收皮

有鬼息

我都allin架
不過係allin玩幣嘅錢
希望樓上都係

我all咗千零蚊

same
已經差唔多3000 蚊

講我？
幣安成交記錄都假？

唔知你講嘅allin 係你身家幾多成

20分1

大戶

原來散銀嚟 失敬失敬

留名等1INCH上$10

1INCH開始變連登大船

好撚驚
鎖咗倉拎唔到出嚟
molamola

始終過唔到心理關口唔敢staking
好冇安全感

我預擺半年至一年
上到$8-10先會考慮放啲

無信心咪揸住唔stake
stake 都係好高風險

玩alt coin有2個目的
1係alt coin/btc pair要跑贏btc
2係價值投資有質素嘅public chain project 等到隻嘢去到mass adoption 階段 好似tesla / apple咁
(依個要等多唔知幾多年）

同意你講法
長揸一定係賺sat 同wei

ETH 三四百妹下妹下玩過uniswap 同yearn. 冇廿三千美去stake真係蝕gas fee.

真係hodl 好過

gas fee貴真係Defi死症
希望嚟緊真係可以減少到gas fee

希望uniswap v3可以有layer2 solution

應該有嘅
1INCH 就CHI token

巴打係喺邊到stake

有冇人入grt

嘩無啦啦爆上
之前btc eth 升果排妹咗勁耐仲要跌好撚垃圾

又有單Bitcoin現金交易比人搶300萬

智商稅

係邊間公司

係咪同之前同一班嚟成件事好on9

點解會一個女性夠膽上樓做300萬交易，冇朋友家人陪架咩

好唔合理

係咪洗黑錢新玩法

我開始覺得其實係咪做show嚇人....
呢種時候賣咁大額bitcoin？

認同
BTC對我嚟講似benchmark/ real value，但有價值嘅project/ 公司一樣會升值(sats)

唯一問題係BTC仲未到mass adoption階段，altcoin增長好可能唔夠BTC本身快
BTC同ETH & ALT其實行緊兩條唔同嘅路，BTC係hedge法定貨幣嘅digital gold，ETH & ALT係web3 新經濟/ 科技公司

Same all in 千零蚊

但啲錢偷完都係黑錢嚟架喎
除非唔擺落銀行架啫

Ethereum 由 12 月 Beacon Chain 開始 Staking 之後
好似個個星期都有利好消息
如果 BTC 返 40000, 係時候到佢破 ATH

Optimism Rollup Soft-launch
超低 Gas Fee, 超快 Confirmation, OVM Smart Contract 直接用

1月頭CME ETH Future

好想 All-in ETH, 不過17年教我唔好滿倉

*2月頭 CME ETH Future... 打錯

唔好講細coin, btc 都會有

我有咁諗過港共想限制一般投資者入場嘛

好多妖幣有一球就可以任你舞

有無人手上仲有17年ICO泡沫嘅垃圾幣
Wallet 入面仲有 387 INS, 500 NGC
基本上同跌100%無分別 留係到警惕自己

上個post入左

屌ins我都有

妖幣

唔記得改名前叫咩名
又係in字頭

大家點睇ADA / DOT

PRICE $0.0035 @ 0.000003 Eth (+32.57%)
FULLY DILUTED MARKET CAP $174,425.00
真心交易/Swap來都曬 Gas

個時衰貪心。。。
我記得一出黎係10蚊
淨係賣左10%

全部都係scam

我仲貪心升2~3倍唔放
Strong Hodl 垃圾幣
一個幣災來到 從此渣都無
妖幣真係見好就收 一跌無回頭的

defi YFI 好強下，仲升穿40000
冇研究都係唔亂買

見佢係咁升入咗少少

你個名tw佢話靈感來自李小龍嗰個寸勁其實都幾好J

Omg 磨咗咁多年仲生存到仲要無啦啦升咁多完全睇唔透

EOS, IOTA... 等都差唔多
升唔返又跌唔到零

廢alt要趁早cut，因為support位係$0
幾次慘痛教訓發現攞返少少都係錢，唔應該白白晒咗啲彈藥

好彩bull run前已經清晒所有failed altcoin

EOS個價成年都冇郁過

Eps當年吹到打底eth, 就咁比佢水左入局

Eos 當年吹到打底eth, 就咁比佢水左入局

我都信過佢... 幾乎全部 ETH Killer 最終都係 Kill 返自己
記得好似由8蚊炒到20蚊
呢隻好彩走得切

↑講到依家堆1inch, UNI, YFI, sushi, SOL之類唔係妖幣咁

大家 TRX 點睇

最有希望成功嘅public chain project

支那人渣莊 不了

目前揸左btc 同eth 應唔應該走左隻TRX佢 換返eth

開始見有人抵受唔住unstack 1INCH
對比錢日起碼少咗200萬粒

呢個真

CRV 升咁多無人講

駁唔到添

個人唔鍾意支那人渣莊嘅幣
不過我都係韭菜 18年蝕80%
今年先返家鄉賺返個本金 等其他高手答吧

好啦 唔該你先
點睇邊d係支那幣

Tron又名馬雲幣
主理人係Justin sun 馬雲徒弟

Google

BTT都係佢搞出嚟
我覺得TRX都算係EOS中國版
上面啲dapp好多都係賭博

咪岩
crypto = casino

2017最勁既就係tron同xvg

駁唔到
Anyway... EOS Mainnet 都係 > 50% Gambling

未開始賭已經比人偷晒啲錢
明明eos個技術其實幾好
都唔知點解搞成咁

Eos其實有d危險，因為當年有人講佢比支那控制左太多節點

Mainnet 上線撻Q... 印象分-50
ETH 發展快 佢優勢好快唔存在

突然急升

同時妖幣跌緊

得21個validator嘅proof of stake
冇EVM
為期一年ICO
EOS Constitution "governance"
Daniel Larimer

其實大把red flag，但無阻啲人狗衝

支牛係唔係買唔到gbtc?

聽講里奧係幣界好威水，有無人分享下。
見佢Patreon 都收唔平

勸多次大家唔好貪心玩Shitcoin

你地可能見人講咩altcoin 賺好多，其實係蝕既人無出黎同大家講

18年EOS OMG 果啲altcoin都炒到上top5 top10，而家睇返全部都收哂皮，大把人蝕8，9成本金

所以勸大家真係唔好擺咁多錢落去

真

你點睇 DPoS？

中文可以翻譯做圍爐證明

隻野真係好難估

1.8 now

Portfoilo
60-70 ETH
15-20 BTC
10-15 CEL

大家依家用咩平台買幣多?

想問喺邊個位直接做staking? 唔係要provide liquidity後先可以用stake token 做farming?

另外，gas fee都係一開頭unlock, provide liquidity, farming先要俾姐 ，都唔係要大户先俾得起架麻？

binance p2p

只有delegate參與consensus就會形成寡頭壟斷，然後出現政治問題
Bitcoin本來將經濟脫離人為影響，系統完全由數學同code運作，但delegation又將人嘅因素放入去

明顯例子係EOS validator嘅買票情況，叫Voter rebate， Block One co founder係知道而且支持呢種情況 (其實唔到佢唔支持)
Governance gone wrong

Lyn Alden講Ethereum 都有啲insight

今日買唔到

玩左兩日1inch又轉番btc
賺多左0.03粒btc，重有多百幾粒 1inch hold住

點做到兩日賺0.03粒btc

時間成本問題
本身你做liquidity mining 就會背負住風險
再加上宜家gas fee 高企咁你未開始挖礦已經付出咗好大嘅成本
宜家行一張smart contract 講緊郁啲就幾十蚊美金
完全不利散戶玩
如果你有閒錢買幾千粒入去stake 咪go ahead
仲幾好搵添

嘩 佢段野咁都講得出口呀

其他技術盡量最小化人嘅因素 佢就舉手支持 Corruption/Collusion

Public blockchain 用 DPoS 或者係 flawed by design

你去Governance嗰頁stake就得
應該total要比2次gas fee
你可以較少的GWEI先

樓上巴打個名

我係1inch 1.5x 個時轉d btc 入去
今日2.0x 個時走左轉番BTC
原本我得0.097粒，而家齊頭有0.1粒
重有d 1inch coin 剩

開始多人出貨 嗰APY越來越高

溫馨提示:
玩1INCH呢啲新幣嘅自己衡量風險
SH嘅話就預咗drop to zero先好玩
唔好見升得勁就盲目追貨
亦都唔好成分身家賭落去

Btc做唔到實際操盤啦 影響韭菜情緒就得
所謂大戶割韭菜插3-5000 嚇死啲韭菜姐

啲alt coin大戶 真係揸住over 50%比佢哋操盤
隨時升3倍 再free fall 9成

我原來寫錯左，係賺多左0.003粒btc先係

澳門人，想買usdt，有乜辦法？

觀塘女子交收「泰達幣」 遭4男搶走350萬現金

又有人打劫

泰達幣=scam

binance用信用卡買 不過好貴，早兩日買8.11，準備用p2p買，好似7.74就買到，過兩日匯到錢試下先 (有hk account)

我冇香港account澳門有冇otc公司/莊好似香港嗰幾間咁可以買usdt。

唔係就咁拑deposit咩
應該唔會出到錯...?

"People should do what they think is right for them, what they assess to have a good risk/reward opportunity, etc. Study the top protocols, and determine for yourself what you think is likely to be successful."

Ethereum嘅利弊都講得幾客觀，尤其係full node scalability嘅問題
呢度咁多人買ETH應該睇睇

直接對比BTC同ETH hash rate就唔公道嘅，miner都係睇利潤做人，我覺得hash rate(安全性)升跌係依賴價錢，唔係相反

而且GPU mining可以租出去轉其他用途，亦都預料到ETH 2.0轉PoS唔會再投資落去

澳門買賣好似犯法。好似係

而家將交易所既coin放曬係cold wallet,1月就黎完所謂咨詢

我想問下binance 到提現bitcoin 收0.005 btc 果款係味可以轉落人地bitcoin address 到想用btc買野

UNI至少本來就有實際行緊

ETH又自己爆上

絕對係神經刀

妹咁耐 係時候啦

Scalability真係現今公鏈嘅一大問題。其實仲未有人解決到。強如eth cardano dot 都陣係停留係smart contract階段。簡單講 要做一條成功嘅公鏈 首先就係要極大嘅吞吐量 例如吞得落成個美市 港股 日經 後 而手續費要平 結算能力高 穩定 安全。一條成功嘅公鏈嘅吞吐量一定要驚人 速度要快 手續費平 安全 穩定。

暫時冇公鏈可以做到

BTC都冇咁大反應

Cryptocurrency就係無政府主義嘅產物

你唔放香港既交易所佢管鬼到你咩

玩撚完
跌9成了

1inch 唔郁既

開5x 沽爆佢

應該好快又跌番落1200
不停loop

link唔係好識郁

你講完即刻升

虛火泥嫁姐
雖然我等佢郁等咗好耐

彈出彈入 想點

前幾日賺嘅全部輸晒
如果企得穩嘅話
睇個勢想上1400

牛市short crypto
除非你係top trader，否則贏粒糖輸間廠

今日會教大家點樣進入Sushiswap玩流動性挖礦 請多多支持

連續食左幾粒糖覺得仲有得跌
次次想食到盡就仆街

Avalanche consensus

啱啱升個陣走哂d eth
等佢跌返1200 再買返
今次想落重本

btc 60 eth 30 alt 10 應該ok
已經好保守

```

你係用邊一款wallet

Inch全部去咗幣安嗰個鎖倉收益 15日28.2％

MyetherWallet.

Xrp 火箭大家埋位未美國時間19號就準備to the moon

我今朝入左60日

你8點準時搶？ 幾耐會sold out

留心 坐穩 戰機要開
發射 已在 數十秒內

Eth 通常發威之後一日會成個市跌20％

買定左啦，咁平都唔買咩

留名待笑

你地買幾$

一買 XRP 即刻跌

USD0.22

點睇 佢會火箭升上空呢

咩平台好

其實你地睇 ETH/USD 係分唔到佢有無升過

why?

Rip ADA

睇你用美金結算定btc 結算
呢排eth 兌btc 算高了

點睇tether 無限印錢？

Ftx咁方便用其他stablecoin買賣，仲用乜鬼USDT

tether 再亂印應該會比美國收皮
crypto 冚家鏟

個問題係佢artificially推高左個價

好似已經比美國告緊。

賣usdt保平安

我冇USDT但係咁樣姐係Bitcoin根本唔值咁多，咁就PK喇

好似usdt已經冇做美國人生意？
利申：一向唔覺得usdt安全

瞄撚準未

ETH 準備破18年 ATH
差唔到5%

屌binance 得比usdt 好心佢用usdc 喇

準備沖上2k

轉用ftx

我覺得係啲人用慣咗usdt
你見busd pair成交都差得遠

我今朝醒起要搶個陣已經就快9點
點知仲有得揀60日

Eth痴撚咗線

今年目標上10k

eth過多一兩年 ，會唔會取代btc地位

yea，呢個係代表ETH地位同市場認同既問題。對USD幾多係副產品來。
短炒，你當我鳩up。

應該一hit 1400即跌
再升我gg

今晚美國佬又掃貨
個市又gogogo
無限QE萬歲

槓桿？

USDT 問題 暫時好似普遍樂觀

升曬你先入我兩日前已經話19號會升
不過可能會有第二波

ATH 分水嶺 1430-1440
掂到後 Pull back 10%+ or 直上 1500
利申：9Up

你幾多倍leverage

usdt俾美國告得入=幣災=入得貨

好想入一 Set 32個 ETH 玩 Staking

宜家要先43k usd

usdt俾人告btc係會爆升
D人避險轉晒做btc
兩年前已經試過

等你08重演

點解避險唔係走去busd . usdc 😮

我前幾日都話睇升
但好多人話睇跌

毆洲佬今日有料

你GG硬都得一破左ATH升到1800都似

我都call左

新手想問下如果想買crypto
其實最基本係咪 買賣網+wallet就已經可以開始? thanks

1. 唔係100% backed by cash唔代表100% backed by nothing，對上一次公佈係74% cash，Tether仲有其他資產
2. BTC/USDT高trade volume唔代表全部係Tether印錢pump BTC
3. Tether有事主要係USDT holder中招，出事會係USDT holder衝去crypto/USDT trading pair掉貨，而家多咗好多其他stablecoin trading pair，系統性風險其實低咗

不過有得揀我都唔會用USDT

升！

BTC/USDT高liquidity

本身比高位買btc 比佢累到蝕錢
之前尻買ltc eth eos xrp 賺到補返

ETH $2000 gogogo

依家個問題係其他stable coin pair嘅話spread都會有啲大 不過我相信如果tether收皮轉去另外一啲stable coin就解決到個問題

睇下頂唔頂得住呢個位嘅賣壓
頂到就真係gogogo

應該頂到

因為上星期震到怕

上星期賣左粒eth 1200等佢跌穿1100到入
穿唔到又升番
依家除左eth d錢擺曬係usdt
係咪應該轉番出黎/轉去邊好呢聽上面d巴打話會搞usdt

Why not strong hold
Trade 嚟 trade去終撞板

咁多新手買alt coin, 同當時一摸一樣了

1:1 轉BUSD 或 USDC

咁你出哂貨未？

條友假淡嚟，真淡一早夾死咗

隻INJ 11月尾炒嗰時先$1.4
而家就嚟$10
錯過咗一個發達機會

過多交易無好處

去binance trade 會俾佢食幾多

如果明知BTC牛市我走鬼都走去BTC

唔會多，尤其BUSD/USDT 做緊0.999x

你short eth?
爆硬倉啦

阻力位都阻唔到
好難唔爆倉喎

依家主流都係估呢兩個月eth會直上3000左右
會short eth一定係痴左線

我最多只會short 2個鐘之後就平倉
牛市short多幾日都死梗

係呀
最多玩幾個鐘搏回調
不過都好高risk

以前仆過街
所以我最多只會short 少少錢同最盡開3倍

Asia session short下

無謂貪果少少

Risk reward ratio 好差

係呀

short既即刻斬倉轉hold shitcoin現貨啦
無奇蹟架喇

斬左

隻xrp做乜尻

In eth i trust

ETH go 👉

又身痕想short eth

hold 唔夠ETH貨

Eth 破14k！

前幾日122x 入咗粒eth當gas用
睇嚟入定個壞

*冇壞

ETH會升到幾多今次.

穿到1420望2000啦起碼

好感動呀😭

ETH火箭升空啦
大家坐穩

600USD 入左3粒.... 信仰唔夠, 無入到多D

有無人而家會加注高J ETH

3粒過多幾年變100萬港紙啦
我近排先開始玩 1100蚊買咗1粒

Strong hodl

每日龍市夜晚食飯前睇一次就夠

17年個陣個個都咁諗.
唔敢幻想太多

ETH 2.0 中 想放都放唔到✌️

1500

一樣 入左3粒 係咪應該放細幤all in eth😢

1inch 點解唔識郁！

有十幾%係D 細幣. 仲係度妹妹下.
應該全部轟晒落ETH 就岩...

1428

牛市還牛市冇理由日日升

師兄忍耐下

想放哂細幤all in 去eth

ETH FREE MONEY

after 2 years......

3粒100萬港紙有冇咁癲呀

LINK hold 住喺21-22 想點

好想all in 買 eth

叫你all in eth

link/eth 跌到癲
但eth 又爆升

記得早排BTC 升到癲個陣大家仲笑ETH 狗也不屌

好彩果時趁大市因XRP回調入左十幾粒ETH

ETH未翻一翻之前都可以都笑，係咪唔服呀

今年ETH保守d睇 4000 ， BTC 90000~100000。

未上3000前都會繼續笑

btc今年睇20萬

ETH 進入 price discovery 了

大家唔好炒得太兇狠，慢牛升幾年唔好咩。

保守睇3000 btc 80000

高J入多粒

HODL爆佢呀dllm，唔過5000我都唔賣

好撚憎d btc maxist日日話btc 上500k ，eth is a scam drop to zero。 我地hodl eth既反而從來都冇恥笑btc

如果 ETH 跟 BTC 破 ATH 後 double ，我地2800見啦

8800見

雖然我都係8成BTC, 2成ETH
但明顯ETH 增長真係高過BTC, 拉番成個表現黎睇

5k 2021 10k 2022

好 1T見

兩樣hold哂唔洗嘈

After ETH2 呢?

可以賣比邊個換返錢入銀行

eth/btc 上返ath 咪唔屌佢

Moon boys assemble!

HODL

跟Roaul Pal 睇20K

係咪有人燈咗Ethereum

ETH 守得雲開見月明

你係用binance 咪轉翻usdt >fps

咁樣食咗幾多水

eth市值而家成萬億港紙

自從見到 Raoul Pal 開 20k之後，開始係 youtube 見到 50k，even 75k

BTW, 20k 好似係 upper bound, by 2026

你自己C2C睇下買入買出

同17年走勢差唔多 下一輪到btc

而家係bull trap. 又要睇番置頂圖

都話隨時drop to zero
越急漲 = 就快升完

買完扑暈自己當跌咗啲錢先啦

chamath佢係唔係真心

Eth威完可以落地獄了

威左1個鐘

上次牛市劇本
Btc爆升之後到eth爆升 之後就玩完了
歷史不斷重演

1100見

真心似

識睇一定睇 ETH/BTC

佢好似冇直接話 ETH to 0
不過佢只認同 BTC 一種
始終佢 2012 13年開始堅定相信 BTC
而 ETH 的確暫時唔具備 BTC 嘅一 d 重要特性
所以我明白佢點解唔支持 ETH

想問下係咩重要特性？

大家屬性唔同
Btc個定位係digital gold
Eth係internet2.0

btc似係有機會將依個世界所有資產重新定價

raoul pal都好似最近先信eth
之前佢只信btc係最強

冇錯
係 SoV 方面會係 BTC takes all
但 Blockchain 唔係得 SoV 呢個功能/市場

係呀 所以唔使成日將eth同btc比
Eth同一眾有實力嘅公鏈好有機會成為下一個google MS apple 一樣有價值

而家個進程係要將crypto market(下一個股市）介紹比其他唔識嘅人 相信下一次經濟爆破會係貨幣崩潰 咁岩有個新興市場叫crypto market

eth drop to zero

Laura Shin係問佢睇唔睇到Altcoin尤其係Ethereum嘅價值，Chamath答no
但下一題Chamath大概話自己未聽過DeFi，唔知係咩嚟

copy返我#279個reply:

Chamath 2012/13年開始買Bitcoin，唔care altcoin好正常，如果take一堆risk結果跑唔贏Bitcoin有咩意思，DeFi應該玩多幾年佢先會開始睇睇咩事，而家DeFi仲係好早期

走鬼喇 仲拖埋BTC 一齊落地獄

Defi其實依家仲係好塘水滾塘魚feel

咪同ico差唔多 刀仔鋸大樹 一大堆新手入場

eth ath 之後回少少都正常嘅我諗

1430 short 已回家

食咗詐糊，啱啱差少少先上到

屌
都係唔好同格蛇作對

格Sir 幾年前已經講eth

人地問佢識唔識defi, dapp, 2.0, 佢話唔知，佢係話買bitcoin已經夠，唔會睇其他

格sir係咪有mon post

你又short ETH

佢第一次講果陣好似160$

大家會唔會usdt轉曬usbd

上埋eth2 應該會再爆發式增長
都差唔多要儲定子彈

屌 前幾日放撚曬啲ETH嚟交租

咁講既話 咪應該stake 囉

1INCH幅1hr 圖幾靚
應該準備

G持賺完再short eth

好難講
到時應該唔會再有咁多eth 鎖係到
供應大增有機會跌

準備暴跌

歷史不停重複 準備ifc見

回返少少俾機會大家買啫

散水了
Eth又完成佢既歷史任務

永續同一個頂
3年又3年

btc好似冇晒力

清倉了
三年後再見大家

Eth 80蚊見

80蚊買10 Set x 32ETH
3年後財務自由

你由700熊到1400

咁多人睇跌

short 佢老母

呢度10個講跌, 9個都係Strong HODL 緊

明顯係

G持 Short爆ETH

Uni/sushi 而家點睇 跌咗有啲想入

啱啱沽清晒

新嚟唔知

我個ac走淨$1個幾usd

射倉唔計

有冇人用過defi exchange個liquid pool做swap幣？
好似個fee要0.3%，唔平
咁點解唔直接去普通exchange度trade

因為eth on9
你用defi原因得一個 就係你唔想做KYC

都好多大戶用dex套利嘅
主要用家應該都係佢地

首席打手唔係睇十蚊咩

stake 咗係dex 果啲唔計

完全升唔起，別幻想了

而家BAND排緊隊出貨
請問各位師兄，除左LINK同DOT之外，邊啲可以食住糊先？

Eth

玩完,Drop To Zero

挑戰 ATH 失敗, 準備 Drop to 0

等跌破1000

Mola mola 真係插水式跌

都話左ETH一威就大鑊，次次都係咁

多謝師兄燈力

唔跌點加倉

係啲人玩妖幣賺咗轉返揸eth/btc
唔通hodl妖幣咩
個game係咁play

真 大幣升完出2成貨 入altcoin炒兩炒升完又入返btc eth 無限loop

mdx sh定即放,起身趺左成倍

企唔穩$2
等drop to zero

幾時改名

而家呢個名幾好

勁

我買咗少少，買嗰陣$2000而家變咗10,000
如果多個零就好

大家有冇用乜嘢apps/site去留意同分析cryptocurrency 走勢？

Lihkg

真

反向指標

drop to zero

一靜落嚟就知咩事

Short

聽都未聽過....
老老實實BTC/ETH以外咪sh, 真係會翻唔身
當然如果你係預輸哂，小小錢玩下就可以

Eth 一威就要識驚啦，成班傻散仲走去高追

EOS ALGO

歷史重演 酒呀

Bear flag將近行完 大回調incoming

ETH又跌返落去啦
跌死

當你見到外國討論區post晒啲防止自殺熱線咁你就入啦

破左三角，如果破埋三萬可以大大力short爆佢

破左三角其實已經完得，個三角咁鬼大

跌100蚊哎救命

Eth 有咩概念股?
唔想開crypto acount

破三萬變埋雙頂，要冚家鏟
就算到兩萬都係牛市正常調整

Ethe?

BLOK

IFC 見

↑樓上成班哎緊

曾於歐巴馬（Barack Obama）執政時期擔任四年聯準會主席的葉倫最後表示，她並不想過度監管加密貨幣領域。觀察葉倫先前言論，她在聯準會主席任職期間確實多次透露，聯準會不應過度干涉加密貨幣產業，但也強調應監督市場參與者是否確實遵守反洗錢（AML）及銀行保密法（BSA）。

葉倫對加密貨幣的態度在她接任後很快即會揭曉，隸屬於美國財政部的金融犯罪執法網路（FinCEN）上月中提交的「自託管錢包新法」提案預告引起業界高度反彈，公眾意見諮詢期在近期結束，根據外媒《Coindesk》報導，目前已有超過 7,000 條評論，其中包括 Square、Coinbase、美國商會等重量級機構意見。

此提案引發業界、政界高度關切，若通過對加密貨幣產業來說將是一場災難性地打擊。

其實佢咁搞係會逼到exchange 唔做美國人生意

所以美國啲exchange 成日要人做kyc

Steve Mnuchin夾硬推嘅，本來想喺佢任內通過但而家extend咗諮詢下任都好難會繼續推
其實啲條例enforce唔到，仲係用緊傳統銀行負責管理客戶戶口嘅思維去諗件事，crypto淨係send去smart contract/ multisig address已經好唔同

講左好耐
睇24000-26000

再airdrop咪即係無限印錢

即係用其他投資者既利益去cover一部分人既loss
我覺得唔公平

Uniswap同佢啲fork impermanent loss咁高係bonding curve嘅問題
有啲project用其他formula會少咗impermanent loss，但冇人claim完全消除到impermanent loss

隻uni 升。uniswap 有500 millions 問人應該點用

個post 好靜

冇咩動靜

跌緊係靜

Binance p2p usdt 價咁殘的 咩事？

準備幣災drop to zero

早兩星期仲7.82 入左好多usdt

Doomsday of Crypto

老鼠貨

災 to the world
個個等特價無人接貨

穿哂聯繫匯率

Bid ask 都穿哂

因為炒完返來換cash買股票

跳晒落IFC地下仲邊有人出聲
熊熊哈

好想short，要忍忍手

準備玩跳樓機

Penis sell 啓動 準備人踩人
3年後見

酒呀又插喇
to the hell

btc 穿3幻就真係玩完了

ETH 掂一掂頂就爆跌

上次btc穿ath前都回左20%

向下突破了一萬見

1Inch 而家回緊 入緊貨 打手兄有冇話睇持續幾耐左右 ？

買 回調完😌

係咪下試緊

我自己打算hold 半年至一年/起碼$8-10先考慮走
萬一唔好彩drop to zero就算了

人類總要...

好 壽司我都係放咗去算

我玩得唔大
真係drop to zero 番工對沖就得
都係2-3個月人工啫

唔明

認真提下大家 而家走仲黎得切 黎緊應該暴跌

即係幾時？

真 認真？

咁有冇All in short佢老味？

又恐慌

入得

夠膽就穿30000 我接

買btc定eth好 eth好似賺過btc

Btc: 20000 → 3000
Eth: 1400 → 80

快啲跌落嚟俾我入貨

倉底有堆LSK，當年廿幾蚊買，marketcap去過前五十，而家同歸零冇分別，時時刻刻提醒自己

Hodl btc啦

最高唔係兩個幾咩

玩撚猿

穿唔撚到前頂好不安

ATH$39.31

hold 1INCH 呢啲垃圾等歸零算
App 都del埋半年後再睇
信念

真係渣都無
我都好膽心我啲altcoin

個個仲諗住特價接貨
都唔知黎緊嘅係飛刀

粗略估計會跌多3成斬倉啦喂

你地好博，對我嚟講eth btc 已經非常刺激

見到咁多人玩埋altcoin

轉stable coin保安全

btc又插

大特價時段 入貨好時機 一陣美國時段啲人起身就會射火箭

小心爆炸

bitcoin跌夠未

加沽就仆街

保持信念

BTC 1D 個圖 同 置頂圖
似到得人驚

成本1.8 ，早知all in eth🤮

早知

我成本1.86

Now all

Ching 走唔走

仆街9.2入左UNI

我都係 9左右入

考慮中
你呢？

9.0 short UNI,但9.3止蝕了

1.3x 貨表示sh
大巿跌冇邊隻coin走得甩

居然有跌市喎有少少心動想入alt coin自殺

穿三萬

你1.3x而家仲係賺緊，但我已經蝕緊

不過我都係拎得好少錢落場玩，drop to zero都唔會好肉痛既

屌，一動不如一靜 eth做唔到倍升，1inch可以！

又係同一個劇本
同上個禮拜一樣 臨創新高就一嘢轟落去

個個都好panic

清哂倉

坐多幾個鐘都隨時升番 尋日好似上過2.1
前提係要ETH BTC生性
我自己打算長揸就唔理了

molamola玩撚完啦
好快atl

想問依家計transaction fee係btc定eth平啲
有一堆倉底貨係唔同wallet, 諗緊用btc定eth轉番落同一wallet抵啲

清晒alt 做btc eth?

清哂usdt?

班傻仔入左火坑都唔知
仲以為自己好醒

感受痛苦吧

係時候入貨

當然

睇黎好多1inch苦主仲未斬
睇下跌多2成你班友仲斬唔斬

死仆街白人女人左膠財長，屌佢老母 bitcoin is for terroist，訓撚醒未。 拜登條team on99

最後上車機會

應該想整頻crypto

想屌撚死佢

整頓*

佢根本唔知咩黎，所以真係要decentralization

跌多2成都仲有錢賺

「有很多加密貨幣的交易其實主要都被用於非法融資，我們必須研究如何讓人們減少使用加密貨幣」
食咗屎嚟

呢啲死廢老
所以真心respect契媽

中央化的政府當然唔喜歡去中心化的加密貨幣，因為影響佢哋收稅同追蹤黑錢，佢哋又控制唔到，所以搞係遲早嘅事

希望可以crypto真係可以顛覆傳統金融，呢班廢老真係太垃圾

一早講過拜登耶倫一上台實搞加密市場，又無人信

未，今次落20000

唯有靠大家幫手，多啲人參與，大到不能倒就自然要屈服

除非熄網 如果唔係無可能搞到最多繼續加強監管 有政府監管=提升加密貨幣可靠度快啲嚟搞加密市場

你地走哂貨？

FEEL到會上返去收復失地

群裡就剩你未出貨了！

跌到咁

1350 未走貨 😂 輸緊$800

先去32000> 30000> 再之後就

eth有支持了

特價時段結束

快啲走啦

升返啦 柒頭

走呀

DeFi保險項目Nexus Mutual發推表示已為1inch的DEX和流動性礦池提供保險

我1.98呀 屌

$80支持位

逃生門黎

終於有人貴過我1.91

比啲信念

睇黎落唔到1200

有信念會drop to 0

係咪有巴打2.0x入咗6千幾粒

機會嚟！追貨！！

嗨 $10見

鬼佬起身又升返

行個bull flag 洗下盤啫

送btc一程

每天strong hodl

125x?

咁拜登耶倫上台出唔出stimulus, 印唔印錢?

好多人想十分鐘賺50k 更係愈刺激愈博愈好

有無人現在已沽晒手頭上 bitcoin

Strong hold. Zoom out

仲hold緊既睇下置頂圖

現貨strong hodl

You will panic sell at 3000

最後逃生門已經關閉

Ching ，點整呢個畫面？

btc 撈都冇人撈

睇下啲鬼佬會唔會踩多步

end game

34000入咗注

ETH

穿埋3幻就

輸少當贏比個機會逃生得唔得

穿埋3萬就2萬2見

話特價入貨批友呢

3年後見

現在反手沽會唔會爆升

等多陣

都跌到3千架啦, 係我就沽盡佢

上車最後機會

逃生門黎...仲唔把握出貨

逃生門打開

升咁快好似想夾死沽果班

😂😂😂低位都唔買，唔通ATH pennis buy?

呢度一班話上車最後機會
一邊話逃生門關閉
到底邊一邊嬴

😂😂😂好好玩

逃生門開下又關下
上車最後機會然後再最後機會
玩Bitcoin心理壓力其實幾大

醒既其質一早1萬USD 前入晒貨. 而家只係食花生

所以用閒錢玩 唔好瞓身 drop to zero都唔驚

其實呢到幾個成日鳩up
會唔會真係撚死左啲唔知頭唔知路既人

跟住真係有人開125x 沽BTC

只能說 勇士

開槓桿一定爆

買正coin真係驚閪 😎

升返啦 無事啦 大家返埋位啦可以

Stage 3 now?
By Mark Minervini

Fasten your seatbelt
Keep calm and fire sell.

Bitcoin&eth strong hold=win

Give me five

跌到3千= 超級特價時段.
真心唔怕佢跌

仲企緊係50/150/200ma 上面
幾條都係uptrend
即係仲係stage2

利申：mm信徒

根本就預測唔到

Stage 4 啦 un 緊落
大插唔到，就陰跌
跌停又上架喇

Crypto 10-15% 回調好正常，仲會突然有一下下殺50%殺槓桿，心臟唔好千奇唔好買

有信仰既只會期待50%個棍打落黎
特價時段

買唔切架

應該係似stage 3,
再一un 落去20000-25000,
又回歸stage 1,

始終越黎越多政府接受, 有剛性需求,
但大戶買貨要低d

BTC 開始流入 ETH , 因為啲人睇多左會發現ETH 勁太多

不過bitcoin 用MM 的理論, 係難過一般股票,
因為唔知點估佢的價值,
因為MM 理論的實踐要配合基本因素.

PS: 求指教計算BITCOIN 價值的方法.

咩撚野中文剛性需求

暫時性 最後都係一鑊熟

BTC一插, 成個幣市都蒸發啦

即係strong demand

傻啦
果啲棍要開定單接先會接到

穿呢個3角應該要減倉了

BTC 插 應該全球股巿都一齊插 驚咩

開定都買唔到 一閃即逝

ETH 個trend 係好強,
但無限掘,
可能價低所以d人要.

真
BTC郁一郁啲alts一下跌幾成
見得太多

我試過係得
睇你好唔好彩

唔好用支那文啦

我會揀低位回升穿破阻力先買 而家應該可以小注買入

咁就好撚大需求law

Yes, 回升個下係最值得入

而家入少少, 我諗過多陣會上番3萬5-6

諗起binance琴日ig 個po 先知咁

呢期ETH同defi 強勢啲喎

用mm方法玩crypto
睇係咪uptrend/breakout位係邊
同埋睇邊啲版塊強啲
vcp係冇用的
如果set定SL嘅話一枝針都震走咗

Set 止蝕好危險 ⚠️ 啲針太長 唔同股票 ，我會選擇小注怡情同strong hold到高位 止一半賺放紙鷂🪁

完全認同. 巴打你算係比較認真回覆既
初頭玩用股票個套set 止蝕. 覺得自己ON9

冇人叫你玩option賭大細

冇獨立思考投資任何野都會出事

我On9 左幾次咪知囉 最佳放貨點係突然爆30-40% 果下就好放 不過我唔會放哂 有時會爆200-300%

有時針插完一陣已經上番高位
所以我之前炒都好少set止蝕
除非係見大市唔掂/隻嘢走勢差先走
不過trade到breakout係幾爽
好易一/兩個鐘就賺10-20%up

長遠睇個個國家都印銀紙 疫情又開始有疫苗 strong hold 住唔放

一日仲係印銀紙, 一日都會strong hodl

唔係買最shit嘅shitcoin 應該就冇事嘅
係唔知音樂椅幾時停
我估起碼可以玩多一年半載
不過中途都可能有大調整

殺完牛殺熊
今日通殺

食下花生先

細幣升一日已經贏ETH一年

賺緊千幾蚊

叫我Alt king

幾時諗住再入市

暴走的Sushi 同 Alpha 繼續爆升吧

↑↑想講玩altcoin未賺夠100倍/走人都係有機會一野無哂

買link幾多本？ 堅👍🏻

淨返13萬到，有出有入，唔記得幾多

有冇人有買reef

睇大家個倉 放咁多錢係binance

升番

逃生門已開出曬貨

0.0125全買,冇耐跌去0.006,升上0.0188時全放哂,0.016重買

Ching咁多link 有冇拎去收息？

Link無得收息

0.017 入左

用dot日日stake緊😜

還可以 實際上0.006-7好少人買
就捱到farming完啦

用bnb farming , farm 完之後係咪可以預期升？

分享下心得

咁又唔敢包 失敗例子都有FLM依啲
不過用reef同flm比有點兒那個
唔差過alpha太多都夠做
有新十大幣dot傍住應該差極有個譜
就係咁我先唔等farm完冒極大風險照買
受過sushi1蚊買1.3放教訓唔敢輕易做波段
跌返落去當坐貨算 反正好多人比我買嘅成本高

Ching真係好睇好 LINK
利申都有買 10%倉

其實eth個network 咁逼gas fee 又貴，Polkadot 既跨鏈交易我覺得有前途

只係估唔到pot爬埋link頭
買pot或者link依啲新十大嘅人真係舒服賺
又唔洗似eth妹足咁耐
風險相對低又可以賺好多
我就係連續曾過哂呢啲加sushi uni個堆defi嘅大pump
先搞到要博reef依啲高風險
今年愈想做波段愈窮 唔搞太多仲好

逃生門已關
玩撚完啦

個逃生門又開又閂
好難觸摸

準備drop to zero
快啲走

酒呀 mola mola

垃圾yfi一買就跌

不如做空算 完全無力上

樓上好多ching 比人夾爆

全力推介Sushi & Alpha

Nexo, Celcius有6-8%嘅
LINK係我最大holding但都冇擺入去，對呢啲CeFi loan有戒心廢事因小失大

灰度係咁買btc都唔識升

買左幾多，完了

買左咁耐都係買左btc 3%左右
根本不值一提

等睇grayscale坐艇然後panic sell

ftt有support

硬係覺得ftx有護盤
利申 有買，睇好間公司

賣晒sushi，掛緊1inch $2，賣埋都轉埋ftt
諗住500k hkd:
300k usd賺息
150k btc
50k ftt

我買ftt同買股票一樣心理
如果對照bnb，而家個價最多都係翻幾倍

ftt好嘢嚟
之前6.2貨7.5走咗

呢兩日 逃生門又開又關 玩狼來了
33000-36000 炒波幅 正

大賭場又有得買股，夠創新
我在ftx度玩左陣合約就覺得佢有得做，起碼冇咁易插針

sushi就係比左佢接手變到依家咁

同埋佢server 真係穩定好多
不過平台幣都好睇btc走勢
平時未必會升得快 但夠穩陣

真係幾方便
宜家on ramp 都係經佢

未上前都有師兄狂推佢後悔冇買,上左bitmax後試過一次由2秒跌0.5大插針又彈返上2,可惜捉唔到個次機會

佢最好係將好多款stablecoin 嘅liquidity 組合埋一齊
bid ask spread 細好多

狼來了個結局是狼真的來了

死貓彈埋依次就係咁先

坐艇就3年後見

同埋ftx 落order係taker嘅話
0%手續費

maker 先係

想睇satoshi果1m btc 幾時會有動作

會唔會整唔見咗

現價10.074入FTT其實入唔入得過？
定係可以再低d？

佢可能唔見咗 wallet.dat 宜家揼緊春中
差少少就做世界首富

現價eth可入？
新手研究緊

長線投資幾時入都係低位

呢度問投資建議咁睇唔開
想知風險睇置頂圖先
Crypto 長遠睇升 但講緊一大跌一坐就3年

利申: 18年頭
BTC 20000 > 18000 (買入) > 3000
如置頂圖 完美中咗 Bull Trap
咁就坐到2021

溝貨冇難度

咁有信心3000蚊都仲溝得落嘅話咁就抵你賺

咁如果真係Strong Hodl 嘅話

而家睇返當然有賺
仲會諗點解 3000 唔加注添
中間睇唔開走嘅話 BTC 蝕 50~80%
Shitcoin 70~100%

新手最緊要知道風險

我諗兩睇
真長線嘅話一定上返去，不過坐兩三年，中間要信念定力好夠 我自己都仲學緊控制自己

短線炒就係另一個玩法

短炒波幅係可以
唔對路止蝕保留實力等真正大特價

預咗 Worst Case 坐3年 等 BTC Halving 會升返
如果連呢個信念都無嘅話 最好唔好買
BTC 我 3k > 11k 都忍唔住放咗一半
就當交過學費 唔想再交

剛買咗 trezor, 創完新錢包,唔知點解入面有十粒 iov 既...?

Vite好似好堅

Wipe the device it’s not safe.

satoshi仲在唔在生都未知

其實係。佢當年成日都話無時間.....

彈完了.....

我諗佢如果wallet一郁
唔洗半日應該會俾人綁架左
所以佢應該呢世都唔會出黎

繼續狼來了 定 跟置頂圖劇本走
我估 28000~30000 定生死

又test

一穿33500就一齊落地獄

跌硬
rsi仲係80

好似話好多BTC 四萬call options 月尾到期

所以前幾頁有人貼買altcoin 賺一定兩倍就出黎講真係笑而不語
17年嗰陣大把人由賺幾十倍然後歸零

28000 鑽石底

穿3字頭
28000一定守唔住

仲記得 EOS NEO IOTA XRP OMG
隻隻都話 BTC/ETH/SWIFT Killer
幾日內由神臺直插地核 呢堂課呢世都記得

佢講緊28000港幣

津巴布偉幣

有冇巴打打算破3角既話大倉清咁d?

Maybe it was tampered? You can try moving those to another wallet first then reset and regenerate seed

冇。留俾個孫

跌撚夠未

33500最後掙扎
24000見

2萬見